螢幕接觸不良？

出左新機htc 11+一排

琴晚開始部電話就神神地

唔知係咪隻手太凍 我拉上拉落都好唔順

之前睇po拉落去可以一野拉到底

宜家拉一下會有時kick下

係主頁拉左轉頁有時又會卡住半頁

就可以我仲繼續掂住個mon拉到一半唔放

打字又會禁住粒字唔放手咁

究竟係部機問題定係咩

用到好撚嬲

啲電又用得快 唉屌

你部機問題 我用乜事都無 電量仲好夠

乜揀撚野叫做螢幕接觸不良

螢幕用電好高 唔知點解

Android 機係咁嫁啦，重新開機就冇事

球王有冇痴mon貼
可能痴得唔好

交會費

關事既咩 不過宜家用濕水紙巾抹完好似正常返

HTC係咁㗎啦

一早話過htc個mon好多問題班打手仲係咁洗地

用過iphone就覺得An機個touch慢半拍

可能touch screen有問題